環保撚

最近抽唔到閱文
6.5x 入左多手 1257 光大綠色環保
做個環保撚

見佢好似增長得唔錯 大家點睇

今日6.65 入左4手
睇盈利唔錯有穩定增長
佢母公司係世界五百強公司之一應該唔會太差

本身前日6.45 掛住睇其他股冇落單

我由抽新股開始一直入貨
而家平均入價6.36
賺左3千

但見佢最近e 2 個月好似無咩消息咁

個時分拆之前我博隻257 會升, 買左2手
點知都係係升少少，不過都好過跌

似大陽燭收市

環保嘅首選6136 細細隻加回購 升一倍不是夢

買完即刻開始跌

冇事嘅 我1.8再買過
等年尾就準備開車

佢每次跌都有回購做

點解唔買257 光大國際，買呢隻已經買晒

光大水務 (新加坡上市)
光大綠色環保

257 都有買
但股價好似唔多升咁
反而綠色環保升得比較多

7蚊

6.97停左啦

我少少買左d
市盈都幾吸引
似d 睇定d 再入貨

睇日線圖 好靚

繼續跌緊

恆指跌到28000個日7蚊走左

走晒？
7蚊個時我都走左2手

而家可以入番d 貨wo